311大地震七周年 AKB第67度派成員災區送暖

柏木由紀日前與隊友到福島探訪。

今日3月11日是日本311地震七周年。2011年日本發生「311大地震」，帶來的人命傷亡及經濟損失，至今對日本人而言仍難補創傷。

日本偶像組合AKB48多年來為振災不遺餘力，最近又派出成員到受影響各地探訪，柏木由紀、山本彩、北原里英、岡田奈奈等共24名成員分別到岩手、宮城、福島表演及掉念死難者，已經是AKB第67次到災區送暖。

可否免費性愛